%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{../resources/pap2}


\setcounter{table}{1}
\setcounter{versuchnr}{132415}
\renewcommand{\versuchname}{VERSUCHSNAME}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{german}
\newcommand{\figref}[1]{Abbildung \ref{#1}}
\newcommand{\equref}[1]{Gleichung \eqref{#1}}
\newcommand{\tabref}[1]{Tabelle \eqref{#1}}

\begin{document}
%%% Titelseite BEGIN

\thispagestyle{firstpage}
\newgeometry{top=0.5in+\voffset+\headheight}
\protokollheader
\tableofcontents
\restoregeometry

%%% Titelseite END

%%% Messprotokoll BEGIN

% \includepdf[addtotoc={1,section,2,Messprotokoll,messprotokoll},frame=true,pages=-]{data/messprotokoll.pdf}

%%% Messprotokoll END

\section{Einleitung}
\begin{itemize}
    \item Welcher Versuch?
    \item Was messen wir?
    \item Welche Experimente verwenden wir (grob)?
\end{itemize}

\section{Grundlagen}
\begin{itemize}
    \item Ordentlich abschreiben.
    \item Alle Konstanten, die später verwendet werden nennen.
\end{itemize}

\section{Durchführung}
\begin{itemize}
    \item Ordentlich abschreiben.
\end{itemize}

\section{Auswertung}
\begin{itemize}
    \item Werte berechnen
    \item Quellen für Werte außerhalb des Skripts angeben
    \item Fehlerfortpflanzung
    \item Sigma und Prozentuale Abweichung zu evtl. Literaturwert.
\end{itemize}

\section{Zusammenfassung und Diskussion}
\begin{itemize}
    \item Werte nochmal nennen. Mit Abweichungen Sigma und relativer Fehler zu Literaturwert besprechen (Signifikanz).
    \item Welche Fehlerquellen gibt es?
    \item Wie lässt sich das Experiment verbessern?
\end{itemize}

%%% Notebook BEGIN

% \includepdf[addtotoc={1,section,2,Notebook,notebook},frame=true,pages=-]{data/versuchXXX.pdf}

%%% Notebook END


%%% Anhang
% \section{Anhang}
% \begin{figure}
%     \centering
%     \includegraphics[width=0.8\textwidth]{~/.vim/UltiSnips/proxyimage}
%     \caption{}
%     \label{fig:}
% \end{figure}


\end{document}

%%% TODO
